Trump總結四年來Trump Administration嘅政績

涵蓋總共18項問題：
Unprecedented Economic Boom
前所未有的經濟繁榮
Tax Relief for the Middle Class
中產階級減稅
Massive Deregulation
大規模放鬆專利管制
Fair and Reciprocal Trade
公平互惠貿易
American Energy Independence
美國能源獨立
Investing in America’s Workers and Families
投資在美國工人和家庭
Life-Saving Response to the China Virus
對中國病毒以救人命態度作反應
Great Healthcare for Americans
推出更好的醫療保健給美國人
Remaking the Federal Judiciary
重塑聯邦司法機關
Achieving a Secure Border
實現邊境安全
Restoring American Leadership Abroad
恢復美國在世界的領導地位
Colossal Rebuilding of the Military
軍事上的巨大重建
Serving and Protecting Our Veterans
服務和保護我們的退伍軍人
Making Communities Safer
使到社區更安全
Cherishing Life and Religious Liberty
珍惜生命與宗教自由
Safeguarding the Environment
保護環境
Expanding Educational Opportunity
擴大教育機會
Combatting the Opioid Crisis
對抗鴉片類藥物危機

Wfc

太長太多，自己入去睇
其中一個係
Signed the Honk Kong Autonomy Act and ended the United States’ preferential treatment with Hong Kong to hold China accountable for its infringement on the autonomy of Hong Kong.

唉，我侵做咁多野都比人迫害

Biden 未上台已平息BLM

so？ 美豬想回歸中國、想打仗、想亡國、想含華人撚、想經濟低迷、懷念經濟得2％增長、搵唔到工既日子、鍾意做藍衛兵 咪撚阻人enjoy啦

唔緊要, D人會誤會呢個係完結, 其實佢係開始

任何一個選民, 都要求總統有找數. 你可以睇拜登佢點樣找數

事實上佢係找唔到數, 因為佢自相矛盾, 而用反侵去掩飾呢一點

當然, 過往呢D人係做唔到總統, 但今次唔同, 記者唔問佢問題, 傳媒唔報佢貪腐, 科網唔准講佢選舉舞弊. 呢個總統, 係大財團同有錢佬加埋左派理想主義者做神做出黎. 兩班人個目標唔一樣, 但佢地第一步都係先反左侵再講

之後會愈來愈亂

漠視忽視無視武肺，間接累死幾十萬人。
女支持者手無寸鐵被黑警槍殺，一句同情說話都冇講過。

敗登上台，美國玩完

可以出定拜登8年政績
反正相反寫就得

唔緊要
香港人可以食花生睇住美國左膠登粉未來會點仆街

拜登上台
貧富懸殊
性別中立
黑人至上(BLM)
白人含撚

見到twitter下面留言, 全部反trump leftard 都係為左搶高地, 搶光環
乜都入哂trump數就得

民主黨當日一開始反對封中國關

拜登係唯一一個唔使找數嘅總統， 當佢成功就職踢走咗侵， 任務就已經完成 就算佢第二日跌死咗， 或者一直匿起 basement 都冇人理

講還講, 我覺得拜登會發神經

佢就係明居正講果種, 因為各派勢力妥協而出現的"弱主", 佢同習近平其實好似, BLM同溫和民主黨仲有建制共和黨 3班人唯一同意的新總統就係拜登

佢地3班人各有目的, 但阿侵都係佢地敵人, 所以佢地合作揀一個大家都接受到, 依家拜登上左台, 我覺得佢唔會甘心做個假總統

國內清算自己人一定出現, 佢無可能比科網公司控制佢講乜野咁軟弱

其實啲白左豬係時候受下，唔試過唔會醒

就係做太多先俾人反

拜登政績:身家暴漲

BLM同疫情一鋪清袋

啲傳統政客要做死佢既原因就係佢兌現太多政綱既野
正常要呃呃氹氹架嘛屌